全世界跌3-4%, 但港股都係跌得700

香港大戶正仆街
前排就大陸升，跌唔落
今日全世界都大跌，HSI都係跌得700.....
利申:2月頭開始做淡

港股普遍高汁過美股

屌大戶老母

咪有鳩d 大戶晒錢托囉

其實都真係幾戇鳩
呢個禮拜香港比盡你跌1000點
但出面全部跌緊係香港2-4倍

市强囉 咪同樓市一樣跌唔落

北水流入(走資) 頂住
再加上 中港假疫情數據

恆指1月尾由290開始跌
到而家跌左3千點
道指個陣仲升緊喎

港股一早跌定，都冇升過

證明港股質素高

之前咪跌左囉
香港跌個陣外圍有冇跌呀
新年過後計起overall effect of wars epidemic係差唔多
當然我個人認為中國受影響絕對比依家反映嘅大好撚多 股票完全係平行時空黎

咪就係
二月中開始跌, 當28000計, 依家跌得過2000點

剩睇香港經濟, 財赤, 失業率升
剩睇大陸，今日都跌3-4%
剩睇環球，跌到仆哂街

唯獨港股今日跌七百都無........

晒9氣
香港股市成交得少少
老早無咩人玩

都冇跟升 點會跟跌

唔托住先點坤人落搭？

人哋創新高，我哋無跟

係大陸流緊d錢入黎? 走返出黎就到港女跌架

早幾年又話跟升唔跟趺

hsi而家咩位 其他股市都係高位跌

領導先走

輸打贏要，睇美股月K根本就跌好少

唔係喎
港股每次股災跌幅都跟足外圍, 有多無少
好似中美貿易戰，內地跌佢又跟跌, 老美跌佢又跟跌

老美DOW二月中高位29500，期指現貨計都跌左超過左四千點啦
你話港股1月中高位，期指29200計, 現在都係得26000\
搞撚錯

美股上年計升左四十幾%, 宜家先回得十幾

港股呢？

問題係佢之前就算跌咗
港女跌嘅幅度同外圍都係爭好撚遠
美股呢一星期跌就快4000點
港女比盡你咪跌得2000點，仲要係一個月時間

外圍咁多破頂，港股都無跟過
預期本身就差，跌極有限
美股咁多睇好點同

港股一早已經落後 點比

唔跟升果陣你唔撚講？

而家跌770點 咪差唔多3%

屌
美國道指18000 點 恆指都30000點
而家道指26000 恆指仲係26000
仲跌?

700點都2.8%啦

港股世界第一

問題係而家恆指其實係頭肩頂

淡友呢個群種真係仆街黎
一味想個指數跌
有無諗過經濟差,對個城市會有咩影響
你無,因為你剩係諗自己可以賺返一千幾百
去賭波賭馬好過啦仆街

最大獲個個跌都唔跌，人地未燒到埋身已經仆住走

經濟好無受惠過
幾無知先講得出呢句說話

終於等到跌

記得有個巴打早兩日前話買美股穩到仆街

股市好壞同經濟好壞無必然關係

人地升果陣港股有無升？

樓主係唔係買左熊 燈到佢趺

然後共匪既北水流出，成功攬炒？
係咪應該放港股入美股

你都識講跌唔落 點解要鬥氣 唔買升

跌得少

跌少少驚閪咩
係咪直線升先叫穩陣

美股真係睇經濟黎行
港股係賭場黎
點比

事實香港經濟係垃撚圾
點同美國比

係話跟跌唔跟升喎

計返各大股PE唔算泡沫，應該唔會跌好多。
之前升到28000無力都正路哎，國家隊托住姐。

再垃圾佢都好多實體經濟股
班地產收租吸血股 增長都唔到都都唔會賺少幾多
有數得計
TSLA 賺緊幾多錢一年?
股值幾多?
計數玩根本無得玩
佢d expectation高到上天
有咩風吹草動緊係跌到仆街啦

你覺得係到開post的淡友有冇能力推到個 指數呀
個市無論升同跌都好
散戶只係坐緊大戶順風車

仲有, 股市反映經濟，依家係預期經濟差，股市先跌
掉轉來講都得
咩logic

二月一直做淡
點燈呀大佬

老人與狗

恆指有一半都係大陸公司
黨唔比佢跌就唔跌嘅啦

巨型波幅市...

某香港部門暗啞底用香港錢入市
仲慘撚過服毒

美股升嗰時，港股唔跟升垃圾
美股跌嗰時，港股唔跟跌又垃圾

總結：港股就係垃圾
建議：你都係玩外圍啦，日日玩垃圾做乜

Tesla d錢唔到我賺，expectation 太高，過山車咁，夜晚寧願打機睇戲聽歌都唔會玩呢d美股，日日都要睇佢升定跌黎走位，好無謂姐。

你點知我無玩外圍.....

我都一直做淡，不過我做埋道指

你岩, 扮緊工攪到打錯晒

其實係1月尾開始已跌左
但外圍係升既

咁所以有種錯覺跌得唔多

由29000左右
跌到而家
都跌左3000幾點啦都

港股無升咁多跌唔落好正常

做咩咁想跌先

大佬呀 我同你計最基本野 市盈率
恆指幾多市盈 道指幾多市盈
而家港藍籌普遍有幾多息率
道指成份幾多息率？

而家恆指既市盈係幾低？

最現實我地而家痴住A股 人地每日幾十億射落黎
人地美股就流出

如果以前未回歸我都相信會跟隨大市既
而家就唔會啦

如果咁樣你唔計美股由2萬頭升上接近3萬時
港股係2萬5唔知做乜9彈出彈入？

我一月尾開始做淡，輸到仆街。都係美股好，世界和平時慢慢升，世界出事時跌到仆街，咁先合理。香港市太多大戶操控，升跌目的係為左令大部分老散輸錢。

啱
咪由鳩佢托
我都想睇佢托到幾耐托到冇力

港股本身已經勁低

跟本無大跌⋯⋯⋯

股市係預期經濟表現，依家全世界都預期經濟轉差，好難相信香港經濟唔會唔受影響。加上之前唔跟升好明顯係反映左香港巿況同受社運影響，所以就算之唔跟升，唔代表依家唔跟跌。至於點解依家唔跟跌，唯一解釋就係有人為托巿。。。

一定有托啦

老實講美股都係撚狗
好似尋日先由跌9百幾夾足800點到跌百幾
之後先千跌
正常老散造淡邊可能頂到夾果800點

咁又會唔會係香港股市已經將呢個因素計左

美股幾日都收左皮

幾日跌４０００點

大戶話計左就計左你班老散咪多事
上面有人話造淡都有問題
唔知以為番左大陸，沽空要捉去坐監

依個真係夾死好多人，其實前兩日港女都上下fing成700點，都夾死好多搏反彈既人

其實港女同美女個correlation coefficient比幾年前跌左好撚多啦，咩跟升跟跌個d都冇咩參考價值

其實大戶殺老散好簡單
有咁CHOK得咁CHOK
你睇最近啲5分鐘棍
少則50點,多則150點
半個鐘升250,再跌番250等閒事
一定打中哂99%老散啲止蝕位

心水清

真

我尋日都以為跌左咁多死貓彈番幾百點好合理，點知再插

尻UP MODE
尋日見到夾到上跌百七左右,估到會爆插落去
因為果800點升得太急
但今日就唔敢講仲會唔會大跌,今晚真係有機回番啲

咪臭係，講到冇跌過咁

香港經濟比全世界都要好， 真係恭喜曬

大把樓主呢啲傻鳩咁諗
睇嘢咁窄咪炒股啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

甴帝："同我排撚曬啲買盤守撚住唔撚准跌呀屌你老母！"

屌你老母我沽左賺左十萬啦傻閪
依家嚴賺得少呀懵撚

我沽美股賺左幾十萬喎傻鳩

我咪話賺得少囉懵撚
中文都唔識睇

依個係
但係同日本韓國高好多

咪就係話你啲傻鳩唔識揀嚟沽囉
仲要覺得港股唔跟跌
係咪即係識睇即市圖 唔識睇日線圖呀柒頭

我邊到有講我無沽美股呀懵撚
縮番入老母個臭閪啦

乜撚野識睇即市圖呀
我幾時有講過呀
你係咪輸到short撚左，仲FF自己賺緊錢
唔再覆你正on9

咪鳩啦 早一個月跌果陣你唔講?
全世界升1-2%, 但港股跌700

港股咁多極低pb 高息股
但啲人都淨係識買樓收租 你就知香港幾撚反智
主流變左買股票黎收息 債券拎黎炒賺價
當未來有日香港樓市既資金入返股市 整體咪會健康返

全世界升 恆指原地踏步你唔講 長揸恆指就係夠穩定 我唔要咩暴發式08年開始揸藍籌到今日

道指07牛三高位14000
恆指32000